星火同盟：被捕手足昨晚已獲釋 支援工作從沒受到影響

【被捕手足昨晚已獲釋】

各位同道 ：

感謝大家關心，星火同盟的被捕手足於昨晚 (12月19日) 七時左右已全部保釋離開警署。

本平台的被捕支援工作從沒受到影響，定當繼續全力支援因抗爭而被拘捕的人士。

今晚8點開花？

大家入去投個靚票 俾大家有個共識

推

push

點做到btw星火

根本無料
屈人
緊係放得快

又亂拉人

目標只係凍結你既錢

唔係申請凍緊咋咩，魔警搶左果D現金同飯卷就應該冇左。

Does not matter!
Still evil, Still wrong.